url:https://www.ivivu.com/blog/2016/11/co-mot-viet-nam-dep-me-man-trong-bo-anh-du-lich-cua-nhom-ban-tre-thai-lan/
Tittle :Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch của nhóm bạn trẻ... Thái Lan - iVIVU.com
content :Về iVIVU.comCảm nhận của khách hàng iVIVU.com			
					Trang ChủKhuyến MãiMuôn MàuĐiểm đến
Việt Nam
	Du lịch Phan ThiếtDu lịch Đà LạtDu lịch Đà NẵngDu lịch Hà NộiDu lịch Hội AnDu lịch HuếDu lịch Nha TrangDu lịch Phú QuốcDu lịch Vịnh Hạ LongDu lịch Vũng TàuDu lịch SapaDu lịch Tp.Hồ Chí Minh
Đông Nam Á
	Du lịch CampuchiaDu lịch IndonesiaDu lịch LàoDu lịch MalaysiaDu lịch MyanmarDu lịch PhilippinesDu lịch SingaporeDu lịch Thái Lan
Thế Giới
	Châu ÁChâu ÂuChâu MỹChâu PhiChâu Úc
Top iVIVU
Ẩm thựcMẹoĐặt tourĐặt khách sạnCHÚNG TÔI					
	Cẩm nang du lịch > Chụp > Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch của nhóm bạn trẻ… Thái Lan!	
		Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch của nhóm bạn trẻ… Thái Lan!
			Yêu nhau, đi du lịch khắp nơi rồi có một bộ hình “mình chụp cho nhau” thế này thì thích thật!
Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch của nhóm bạn trẻ… Thái Lan!
Những địa điểm tưởng chừng quen thuộc của Việt Nam được thể hiện vô cùng sống động qua góc nhìn của một nhóm bạn trẻ đam mê du lịch người Thái Lan.
Bất kì bạn trẻ Việt Nam nào đam mê du lịch cũng đều từng một lần đặt chân đến Sài Gòn, Đà Lạt, Mũi Né. Đây là những địa điểm quen thuộc đến mức giới trẻ đã đi chán chê tưởng chừng như không còn gì mới mẻ để khám phá. Tuy nhiên bộ ảnh du lịch của một nhóm bạn trẻ Thái Lan tại ba địa điểm này đã khiến rất nhiều người phải ố á lên vì không ngờ còn quá nhiều cảnh đẹp, còn quá nhiều góc nhỏ thú vị trong từng thành phố mà chúng ta đã vô tình bỏ lỡ vì nghĩ rằng “còn gì đâu mà khám phá!”
Nhóm bạn trẻ này gồm 5 bạn nữ và 1 bạn nam với tên gọi chung là Go Went Go, họ thường xuyên đi du lịch cùng nhau, chụp vô số ảnh đẹp và còn làm hẳn vlog du lịch đẹp như mơ. Trước đây Go Went Go đã từng đặt chân tới nhiều đất nước khác nhau như Trung Quốc, Hàn Quốc. Fanpage của nhóm dù mới thành lập chưa lâu nhưng đã có hơn 150k lượt like.
Cách đây vài ngày Go Went Go đã đăng tải một album du lịch được chụp tại Việt Nam. Cả nhóm đã cùng đi qua ba địa điểm du lịch nổi tiếng hàng đầu của nước ta là Sài Gòn, Mũi Né và Đà Lạt. Bộ ảnh này nhanh chóng trở thành cú hit lớn của nhóm. Nếu như những album đi du lịch Hàn Quốc, Trung Quốc chỉ thu về xấp xỉ 6k lượt like thì với album chụp tại Việt Nam, con số này nhảy vọt lên tận 16k like và hơn 14k lượt chia sẻ chỉ sau vài ngày.
Không khó để hiểu vì sao bộ ảnh này lại hot đến vậy. Đầu tiên phải kể đến chất lượng ảnh. Anh chàng duy nhất của nhóm chính là một videographer kiêm nhiếp ảnh nên toàn bộ phần nhìn của nhóm được đảm bảo lúc nào cũng long lanh nhất. Những địa điểm đã nhẵn mặt với người Việt Nam như đồi cát Mũi Né, những cung đường quanh co ở Đà Lạt, nhà thờ Tân Định ở Sài Gòn, Bảo tàng Mỹ thuật Hồ Chí Minh… qua ống kính của Go Went Go bỗng trở nên khác biệt một cách lạ kì.
Bên cạnh đó không thể không nhắc đến sự đồng đều trong ngoại hình cùng cách ăn mặc của 5 bạn nữ trong nhóm. Mỗi người một vẻ nhưng ai cũng đều xinh xắn, đáng yêu. Nhóm bạn này cũng áp dụng rất tốt nguyên tắc phối đồ khi đi chơi nhóm. Mỗi bức hình chụp chung của nhóm đều có outfit rất đồng đều và hợp mốt. Hình du lịch mà chỉn chu, bắt mắt không kém những bộ ảnh trên các tạp chí thời trang.
Bộ ảnh này không chỉ khiến nhiều bạn trẻ Việt Nam cảm thấy yêu thương hơn vùng đất nơi mình đang sống mà còn truyền cảm hứng du lịch rất lớn đối với bạn bè ngoại quốc. Nhiều cư dân mạng đến từ Thái Lan, Singapore, Hongkong, Đài Loan đã phải thể hiện thái độ bất ngờ vì không nghĩ một đất nước nhỏ bé như Việt Nam lại có thể sở hữu nhiều khung cảnh xuất sắc tới vậy, thậm chí nhiều người còn lên kế hoạch để đến thăm đất nước chúng ta ngay và luôn nữa chứ!
Hiện bộ ảnh này vẫn đang được lan truyền với tốc độ chóng mặt và chưa có dấu hiệu giảm nhiệt. Còn bạn thì sao nào, có ý định muốn khám phá một lần nữa những địa điểm quen thuộc trên không nào?
BẠN CẦN MỘT NƠI LƯU TRÚ VỚI GIÁ HỢP TÚI TIỀN TRONG HÀNH TRÌNH DU LỊCH, ĐỪNG NGẦN NGẠI GỌI NGAY TỚI SỐ 1900 1870 ĐỂ ĐƯỢC TƯ VẤN NHÉ
Theo Tri thức trẻ
Xem thêm các bài viết:
Bãi đá Ông Địa – điểm đến bị bỏ quên của du lịch Phan Thiết
6 hòn đảo Robinson được yêu thích ở Việt Nam
Thác Voi – địa điểm chụp ảnh cưới đẹp như cổ tích
Click đặt ngay Khách sạn khắp Việt Nam và toàn thế giới giá tốt nhất chỉ có tại iVIVU.com
***
Tham khảo: Cẩm nang du lịch iVIVU.com
			iVIVU.com
			November 11, 2016
				Đánh giá bài viết này
				 (2 votes, average: 3.50 out of 5)
			Loading...			
			Chụp DU LỊCH VIỆT NAM Muôn Màu Nổi Bật 2
			ảnh du lịch bí kíp chụp ảnh bộ ảnh du lịch chụp ảnh du lịch du lịch Go Went Go Việt Nam		
 Đảo Lý Sơn tuyệt đẹp qua ống kính dân ‘phượt’
Đảo Lý Sơn, Quảng Ngãi hiện lên lung linh trong đoạn phim ngắn của một nhóm nhiếp ảnh – phượt nổi tiếng của Việt Nam.
Xem thêm… 
 
				Tìm bài viết	
			Đọc nhiềuBài mới
                                        Du lịch Vũng Tàu: Cẩm nang từ A đến Z                                    
                                        16/10/2014                                    
                                        Du lịch đảo Nam Du: Cẩm nang từ A đến Z...                                    
                                        21/03/2015                                    
                                        Du lịch Nha Trang: 10 điểm du lịch tham quan hấp d...                                    
                                        29/06/2012                                    
                                        Du lịch Đà Lạt - Cẩm nang du lịch Đà Lạt từ A đến ...                                    
                                        26/09/2013                                    
                                        Tất tần tật những kinh nghiệm bạn cần biết trước k...                                    
                                        25/07/2014                                    
                                        Lên kế hoạch rủ nhau du lịch Đà Lạt tham gia lễ hộ...                                    
                                16/11/2016                            
                                        Tour Đài Loan giá sốc trọn gói chỉ 8.990.000 đồng,...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Check-in Victoria Hội An 4 sao 3 ngày 2 đêm bao lu...                                    
                                15/11/2016                            
                                        Du lịch Đà Lạt check-in 2 điểm đến đẹp như mơ tron...                                    
                                14/11/2016                            
                                        Có một Việt Nam đẹp mê mẩn trong bộ ảnh du lịch củ...                                    
                                13/11/2016                            
		Khách sạn Việt Nam			 Khách sạn Đà Lạt  Khách sạn Đà Nẵng  Khách sạn Hà Nội  Khách sạn Hội An  Khách sạn Huế  Khách sạn Nha Trang   Khách sạn Phan Thiết   Khách sạn Phú Quốc  Khách sạn Sapa  Khách sạn Sài gòn Khách sạn Hạ Long  Khách sạn Vũng Tàu
		Khách sạn Quốc tế			 Khách sạn Campuchia  Khách sạn Đài Loan  Khách sạn Hàn Quốc  Khách sạn Hồng Kông  Khách sạn Indonesia  Khách sạn Lào  Khách sạn Malaysia  Khách sạn Myammar  Khách sạn Nhật Bản  Khách sạn Philippines  Khách sạn Singapore  Khách sạn Thái Lan  Khách sạn Trung Quốc 
		Cẩm nang du lịch 2015			
         Du lịch Nha Trang 
         Du lịch Đà Nẵng 
         Du lịch Đà Lạt 
         Du lịch Côn đảo Vũng Tàu 
         Du lịch Hạ Long 
         Du lịch Huế 
         Du lịch Hà Nội 
         Du lịch Mũi Né 
         Du lịch Campuchia 
         Du lịch Myanmar 
         Du lịch Malaysia 
         Du lịch Úc 
         Du lịch Hong Kong 
         Du lịch Singapore 
         Du lịch Trung Quốc 
         Du lịch Nhật Bản 
         Du lịch Hàn Quốc 
Tweets by @ivivudotcom
		Bạn quan tâm chủ đề gì?book khách sạn giá rẻ
book khách sạn trực tuyến
book phòng khách sạn giá rẻ
Cẩm nang du lịch Hà Nội
du lịch
Du lịch Hàn Quốc
du lịch Hà Nội
Du lịch Hội An
Du lịch Nha Trang
du lịch nhật bản
Du lịch Singapore
du lịch sài gòn
du lịch Thái Lan
du lịch thế giới
Du lịch Đà Nẵng
du lịch đà lạt
hà nội
hệ thống đặt khách sạn trực tuyến
ivivu
ivivu.com
khách sạn
Khách sạn giá rẻ
khách sạn Hà Nội
khách sạn hà nội giá rẻ
khách sạn khuyến mãi
khách sạn nhật bản
khách sạn sài gòn
khách sạn Đà Lạt
khách sạn Đà Nẵng
kinh nghiệm du lịch
Kinh nghiệm du lịch Hà Nội
mẹo du lịch
Nhật bản
sài gòn
vi vu
vivu
Việt Nam
Đặt phòng khách sạn online
đặt khách sạn
đặt khách sạn giá rẻ
đặt khách sạn trực tuyến
đặt phòng giá rẻ
đặt phòng khách sạn
đặt phòng khách sạn trực tuyến
đặt phòng trực tuyến
                                                            Like để cập nhật cẩm nang du lịch			
                                                                    iVIVU.com ©
                                                                        2016 - Hệ thống đặt phòng khách sạn & Tours hàng đầu Việt Nam
                                                                            HCM: Lầu 7, Tòa nhà Anh Đăng, 215 Nam
                                                                            Kỳ Khởi Nghĩa, P.7, Q.3, Tp. Hồ Chí Minh
                                                                            HN: Lầu 12, 70-72 Bà Triệu, Quận Hoàn
                                                                            Kiếm, Hà Nội
                                                                    Được chứng nhận
                iVIVU.com là thành viên của Thiên Minh Groups
                                                                    Về iVIVU.com
                                                                            Chúng tôiiVIVU BlogPMS - Miễn phí
                                                                    Thông Tin Cần Biết
                                                                            Điều kiện & Điều
                                                                                khoảnChính sách bảo mật
                                                                        Câu hỏi thường gặp
                                                                    Đối Tác & Liên kết
                                                                            Vietnam
                                                                                Airlines
                                                                            VNExpressTiki.vn - Mua sắm
                                                                                online
                                                            Chuyên mụcĂn ChơiCHÚNG TÔIChụpDU LỊCH & ẨM THỰCDU LỊCH & SHOPPINGDu lịch hèDu lịch TếtDU LỊCH THẾ GIỚIDu lịch tự túcDU LỊCH VIỆT NAM►Du lịch Bình Thuận►Du lịch Mũi NéĐảo Phú QuýDu lịch Bình ĐịnhDu lịch Cô TôDu lịch Hà GiangDu lịch miền TâyDu lịch Nam DuDu lịch Ninh ThuậnDu lịch Quảng BìnhDu lịch đảo Lý SơnHóngKểKhách hàng iVIVU.comKhuyến Mãi►Mỗi ngày một khách sạnMuôn MàuThư ngỏTiêu ĐiểmTIN DU LỊCHTour du lịchĐI VÀ NGHĨĐiểm đến
